跳舞初學去邊度好

想試下jazz funk ,girls hip hop
都二字頭 先學跳舞 , 有冇巴絲想一齊？

想學十字步

想近觀塘/北角

北角推介vxxxxxt dance 尤其近排佢啲清潔做得好足仲會比個口罩學生上堂
觀塘推介dance Lxxxxxxxx 啲學生比較多新手 上堂都冇咁驚
全部都係IG好易搵到希望你之後會鍾意跳舞
如果唔計地區其實好推介尖沙咀嗰頭

我都想學 冇人陪

北角果間搵唔到
btw 唔該曬sis

有興趣點留名

Studiodanz都唔錯新蒲崗/港島都有分校，年齡層好闊(有後生有中年)，而且多物舞種

我都想試吓 但男仔應該唔啱玩樓豬講嗰啲了

Dance_lifestyle_hk

男仔
Popping locking Hiphop breaking
都可以玩 再唔係urban 就係類似韓星 或者演唱會個啲 可以youtube睇下片

我上面咪講咗觀塘

不過真係推介尖沙咀
Bedrex
Unik
樓主再諗下

我都2字頭，想揾個伴學跳舞

留個名先
都想學跳舞

有冇話邊度既beginner 班好d?